沈陣營第一百一十八期 － 全球貿易戰+歐洲炸藥桶發酵，師父冇得輸

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。[

上期post

沈陣營第一百一十七期 － 有盈與我們同在

星期三開咗sc lp 883 11.5
keep

師父又贏

新post 留名
\|/師父

越秀reits除咗匯率問題，政策都係，隨時可以增加政策另成本上升，唔熟悉嘅我唔玩

30000 穿！

樓王
今次熊市全倉435有無得諗？
定加埋隻808好？

跌多d

穿29850就穿100天線，熊來了

不玩強國reit
我玩香港reit好過

夜期未穿30000下話，雖然就穿

過年前，師父：我已一股不留。
過年後，師父：我要一滴不留。

呢2隻我留嘅，都有，不過建議分段入，唔好一次推晒落去，如果真係經濟衰退可能幾年唔奇，要捱價，平均成本法較好，預3、5年持有

快點貿易戰

夜期最低29995

夜萬穿三幻 molakola

不過adr好似唔跟跌？

睇夜期 大成交

師父呢排成日有J打
會對健康唔好
師父你收手啦

近牛人士應該感謝大戶留多2日冇湯牛, 差幾十點都唔落真係大發慈悲

Call係咪應該要走
一隻七月，另一隻八月。

仲引左人入近牛過星期六日

堅定洗呀跌759

有人話現在係前哨戰，下一波針對強國太陽能電池板、韓國洗衣機等等

德國腸率先破底

大師兄

今晚唔想聽$$$ 驚頂唔順CFU D腥味

大師兄回來領軍

入咗$1k 近牛

樣子兄之前講過，最淡會到18000點。(希望我無記錯)
而家樣子兄點睇？

師父今晚做節目個一陣精味，一定腥過魚欄

rip

牛軍會戰勝歸來

adr仲狼過夜期

萬八係最少

最淡係10676-16000之間

記唔記得大師兄果日話清倉一注熊

歐洲炸藥桶 G

三師兄整定張18000破地獄圖

小弟一定緊緊跟隨大師兄殺上殺落！
雖然我又去左日本叫雞！

不過我有做野架！

睇大跌應該直接put吧...

難波？

講真好少做遠期...因為難估, 命中率低
買親call都係within 2個月內既博一段爆發入價內, 再升咪買行使價高d再推上去
走唔走真係睇你對後市睇法...long冇得對沖, 只有止蝕

師父呢個雞棚搞咗一年，瀨10000點忍辱負重，為嘅就係將英國皇帝殺到片甲不留

佢搵Trump鳩叫道指30000點，麻醉英國皇帝以為恆指4萬點，等佢做多啲槓桿

然後搵Trump用貿易戰結束牛市，要係呢次令佢檔嘢執埋，去訊匯搵嘢撈

二師兄日本開餐
求包膠

嘩。睇咁淡

無啦
大爆跌 一陣大陸仔再跌
港女跌千五不是夢

今次去中洲

新入門弟子，請師傅受徒兒一拜\|/

師父1打1千... 打一千次飛機咩

好，熊市都入門

聽下錢錢錢先

熊市都有破地獄之旅玩
詳情：翻查大師兄既Post

唔係要J圖/992咩

樓王今日咁夜仲未訓 少有

啱

992可以熊佢嘅

英國皇帝倉底主要tech股金融股，呢鑊師父捉到佢死穴

又o係度J有多個股災經驗
市場充滿Y理

我而家唱好
唱到落去20000點
總會中掛

要細心諗清楚師父呢個雞棚來龍去脈，所為何事?

師父: 騰訊我一定睇360樓下囉

reits清唔清倉?

我唔清，Keep 到息基本嘢冇變就留
個人意見，做槓桿就清

出面公海有個咁0既POST抵譭師父

沈振盈沈大師模擬投資比賽包尾

睇返紀錄可能一萬點，記得師父最早2016年時已經開始瀨，（即英國脫鈎大戶散水論之時）
不過算啦！我哋大仁大義，唔同佢斤斤計較

師父模擬賽輸，但真實市場做到大崩盤，已經名留青史啦

模擬賽wfc

師傅話第二棍會比第一棍深, 3萬1數落5千預2萬7, 騰訊繼續360

真係熊市的話，連最近個起點都返唔到落去，咁我以後唔玩股票玩濱州好過

模擬賽比你地贏 等你地囂 一囂就做錯野 最後師父笑到最後

今日硬係唔殺304 果然有古惑

屌那媽師父屌人贏晒買兩邊戴頭盔, 真係零舍有說服力

師傅同肥菁嘅關係只係得偉哥

Bin亡國英屍

師父is so happy

師父真係宅心仁厚

我今日入左reits
買左十手
之後再買

師父真識食

肥菁狼虎之年, 係大食

真係引d盲閪入牛或者心存僥倖唔走人, 因為一穿d人就反手

據聞戰爭同貿易戰都係財富轉移嘅好機會嚟，就睇點把握

但係師父條芝士脆皮腸，唔揪得呢

英國個邊又跌

記得呢度有師兄講過菁姐都嗒得杯落

要去返三十年前

邊位咁識食

話時話呢排老貓唔見左

老美DAY LOW

跌

即係又大洗牌

好！衣加入返熊仔先！
跌到18000嘅話 賺少1000又點話

fb live成600人

我支持師父

走入嚟仲乜

之前心理質素唔夠好
彈出彈入 弄巧反拙
星期一開市 要急急腳建返個淡倉！

納dee綠燈

吹咩

有人上次輸唔夠，一入嚟貼倉又引班大芋彈佢沽沽囉

唔撚吹你，由你自取滅亡姐

lihkg又多左小學雞?

是但佢啦

我都試過一次 出咗事以後唔敢
食咗糊先拎出嚟分享

一貼即彈

一走入嚟貼倉連夜期就即刻變返有彈力，真係好撚邪呀貼倉，又有表現禮拜一cutloss輸一半了

星期一睇表演

所以係到咪亂貼倉
想輸就另計

送你四字，長賭必輸，加埋師傅祝福你

白龍王
周欽南（1937年6月19日－2013年8月17日）

我驚閪咩

你連我係邊個都唔識，算啦

唔多口了，早抖各位

睇下點

你鍾意啦
Btw, 搞事嘅麻煩出去搞，咪你到搞搞震

等師傅懲罰佢

[size=6]吹咩[/size=6

做完野一入黎就又見證貼倉既神秘力量
連納dee 都轉燈

吹
咩

寶爺星期一唔洗裂口打把應該要多謝佢

你邊位呀

𨳒你

各位師兄，唔好再理個小朋友啦，我會俾佢個倉俾師傅睇，hei c都係咁呢排輸到甩褲，睇吓佢會唔會變下一個燈神啦

條友有咩事蹟?
開口埋口吹咩咁childish

以夜期黎睇就仲未脫離危險期
不過老美低位彈左成300 點

入熊過夜囉

小朋友嚟唔洗理佢

年中都有好多人踩場ga la
睇下邊個笑到最後

的確未過
不過最少有少少希望唔洗死先

直接block算, 雖然唔知佢邊個

連燈貼倉嘅威力真係好大

無數人一貼個倉無論係牛定熊第二三日一定輸住走

cfu is watching them

唔岩聽 就childish

次次一貼倉一定瀨野

準撚到

無一幸免

圍爐打丁算啦

真係你個名
不要問只要信

好似出面有個post買熊賺好多 之後個樓主去旅行玩休息下 佢霸左個post當自己開咁係咁貼淡倉

人地Startup CEO

Not startup bro

你心智係有少少成熟就唔會句句需要大字摟屌啦, attention whore

係財經台流連左咁耐真係無咩見過幸存者

個個貼倉牛熊都要死

不過老美都係最後一個鐘先見真章

依家暫時未能作準

點知你，就咁睇你開過咩post d名
見到785負皮，真心覺你有料

大勢已成

block左lu, 由佢quote reply自high, 現實冇存在感既人上黎玩姐

多謝

樓王開左禁多個沈門post正皮加埋都唔夠佢一個post 負皮多

你先係現實無存在感

係只得自豪
要叫老貓先有得比

唔好理佢啦, 我本身都唔知佢乜水, 話知佢有羊咩倉豬閪倉, 唔好黎洗版挑釁就得啦

老貓

我認識啲師父連自己門生貼下倉都家法伺候
外人就應該夾到啪啪聲

寶寶有救了

我果度幾錢姐

你要夾我
好高成本

Tracy 都同食過幾試飯

有新玩具比師父玩

同我

前男友?

等我入後門拎支大陽燭出嚟俾師父先

日日都咁既盤路 等到下星期先睇下有無機會買牛

平爆兄

PI Workshop Co. Limited
BR: 67052816
唔唔，我禮拜一打去check有無人做假賬先

隨便

冇人應佢都係咁reply, 我見block左好多行
佢借住挑釁別人對住自己reply幻想人地會嬲/葡萄而打飛機真係好天真

小朋友仲細
俾師父罰完就俾啲細嘅反醒下囉

小朋友？

由鳩得佢
佢鳩up啲咩又同我地沈門有咩關係

一係就無incorporated as a company （所以係BR number)
一係呢就做一做com search 就知個founding member ge 名，地址，同身分證號碼

fyi com search 係public accessible information，有錢就可以同到政府買

一年有一百幾十個人入埋踢館。
最後都死喺師父手上。

小朋友，沈門個沈字，係代表本門師尊燈神沈振盈。
佢燈到仆街冚家剷，天下皆知。
喺沈門貼倉，輸嘅百分比有九十個%以上。

沈門聖物阻力圖上面嘅字，像血一樣紅，係因為，用左無數輸死跳樓嘅老散鮮血所寫成。

小Dee dee，苦海無邊，回頭是岸呀。

我all open
你慢慢查

佢叫咩名我早就起到，不過都係俾佢個恆生倉俾師傅睇重要啲

Btw
出埋真相又如何

呢個網？

寶哥，有個傻仔沖出嚟同你擋刀
寶爺，一球野慢慢搣，一世夠運

用左無數輸死跳樓嘅老散鮮血
每次睇到呢句 都覺得沈門既前人好偉大
今日既沈門都係前人既智慧一點一滴咁累積番來

有神

出埋真名又如何

老美愈夾愈多

快啲悔改可能重會有逃生門開比你

定係呢個

算啦！原來佢係同思覺老師同宗，都係痴線嘅，大家可以唔洗理佢，早抖

洗撚

星期一直接打 1823

icris 呢個
唔使啦，$10 我豪俾佢啦

夜媽媽無啦啦彈粒花生入沈門比我地食

上次有個旋風式踢館
也文也武咗幾日
之後收咗皮冇再見過了

算啦你

2017年4 5月咁上下，個個日日數錢，賺到笑，去旅行，貼倉，買野，個個post相show off，結果一次沈判，死嘅死，傷嘅傷。

當時係沈門第一次被師父沈判。

唔係講笑㗎。

得咖啦，我睇到你原來有白卡嘅，我唔恰傷殘人士啦！早抖

掃左下啲post , 可能你真係本身有料
但做人謙卑啲+同唔同人打好關係 , 對你做人做事做生意都係一件好事
花無百日紅 人無千日好呀巴打

跟著師父就沈開有引
月頭一棍 愈黎愈大棍

你講左早抖兩個鐘

訓啦柒頭

唔鍾意呀
吹咩

係

就算唔信沈門都唔好唔信連燈

連燈貼倉死亡率高達90%

無數勇者個春袋都比人夾爆過

果然係思覺老師你過咗三十分鐘等於兩個鐘
陰厹囉！

做到野

教精埋你，自己一個做shareholder 係可以唔使issue 咁多share ga
同埋可以唔使用pro firm 做co sec

好言相勸
啱聽咪聽，唔啱聽咪由佢

好彩樓王訓左
唔係實谷鳩氣
竟然有條撚樣禁大膽係沈門搞事

佢應該有思覺失調，大家唔好理佢，佢遲早會好似思覺老師咁貼自己賓州相上嚟，我唔想洗眼

咁熱鬧既

佢到時就真係貼J圖...

有條彈散走左入黎搞事

如果今日咁都燈到道指轉埋燈又係時間係沈門勝利史上增加精彩一頁

Yes

咁點

唔出奇呀！
夜期個彈力好勁

洗撚你教

條友其實係咪飲醉咗

長江巴

救返我地沈門阿寶一命
無功都有勞

隨便睇

唔係呀！
佢神智唔正常咖!
佢有精神病紀錄

點解你知

剛剛ADr最多跌緊350點依家講緊大約唔夠100點

沈門又贏

cfu is watching u

阿寶又死好命

呢個真，道dee 鞭鞭有力

真係好邪

寶爺要當佢神錦拜

人地教你呀 傻仔

仆街仔佢燈埋我今日2張個股lp, 好彩2k姐

2點都黎緊咁熱鬧

有條傻鳩 幫佢捱咗一棍

我果幾萬垃圾倉
你夾爆我要上32,300

睇你表演

小朋友神燈
出面仲有 中學雞馬化雲
神級

屌我本身做完功課想訓教，難得見到d 咁有花生價值既事，訓少粒鐘都值得

我都有注淡倉，不過無鎖櫃，睇人仆街食花生

嘩 頂你 唔好咁講呀
我都無貨 大佬

聽日又唔洗返工，又難得有花生食
幾大都食埋先

平時都好少入沈門做深山弟子無啦啦見到個po推得咁快都入黎睇下

估唔到又有人貼倉

CLS 道指棍棍上

你都唔知我下一步做咩

無錯

佢係有料到嘅
有神快拜

你仲做緊功課呀？

三分鐘圖棍棍向上隊

睇黎今晚轉燈係時間問題

adr跌到得返50點都無

長巴

最衰寶爺唔係到，唔洗佢可以即時多謝佢

你打算將來賣既，不如用shareholder loan 形式擺錢入去啦傻豬
so far 見過不少大listed co ge unlisted subsidiaries，都無乜幾間會有咁多shares allotted

真係救咗阿寶

睇圖 由你入黎開始彈
大佬呀 你走啦 我等緊買平貨

真係好痴線，我開始做野既時候道dee -4xx
而家已經係-6x

朱巴好有愛

佢真心有料到，果然係痴線嘅

係 多數用借錢比公司 注錢入去
做過Audit狗

同你講都嘥氣
你做埋啲功課先

影響到美國

港女ADR準備倒升

我訓啦

睇下收市再講

朱仔唔好教佢咁多嘢，由佢瀨吓屎

走啦 之後會跌

膠左費事比

我都估佢唔撚島，果然有大芋芒住沈門

有料嘅係師父
禁夜都mon post 搞鳩佢

算啦，呢d 基本commercial awareness ge 野
我留係袋又唔會有用，不如同追緊post ge 大家吹下啦

入熊軍啦 長巴

dllm做乜升到啪啪聲

師傅又贏

未到3點半都係勁假
大家唔好信

你做功課啦
下禮拜無得交啦

前男友

可唔可以講下咁做有咩好處

利申（伸手黨）

納Dee戈邊健康護理板塊唔知點解炒到拍拍聲

望一望張nc1 就大概知咩事啦
睇怕都係company 都唔識incorp 所以搵左間pro firm
之後pro firm 問佢打算投資幾多，就諗都無諗就話投資呢個數目咩

如果真係打算第時會搵多幾個股東，洗撚issue 10000 股咩
issue 住10 股到時再跟shareholding 分咪得
其他用shareholders loan 形式放入去，仲可以stipulate 要唔要interest tim

學到嘢

佢識嘅唔會講嘢咁戇鳩啦！
遲早實敗撚曬

睇下面我大概講左d

吉倉 表示睇淡
但唔一定買熊

MDBT 救星

不過今日有神燈
睇好戲先

佢拉頭馬拉到隻馬反白眼就知佢勁啦

唔好累到隻馬 要引退
一隻馬好貴 同埋請珍惜生命

休息陣先
訓前 師父

我都訓啦，聽日有街去

相交在乎誠，佢咁講嘢我好肯定佢就算有錢搞公司都無人會同佢做生意

早抖啦各位，辛苦大家

佢一走左道dee 又插番

一走即跌

師傅睇撚住佢嚟撚

初步分析師父內容

常務理事內容J點
-- 自己救得一個得一個 / 救公公婆婆 Jed
-- 自己有87 97 07股災經驗 Jed
-- 自己記憶力勝人一籌
-- 自己計數準又識經濟 Jed
-- 自己係投資, 人地係投機 Jed
-- 自己基本分析好，市場係扭曲 Jed
-- 自己有果句講果句, 唔怕打手 Jed
-- 自己EQ高, 輸面輸錢小事
-- 狗年四木剋二土全人類唔掂
-- 大PUT等食26000

全球新聞J點
-- 縮表全球資產爆破 Jed / 話左FED加息4-7次
-- TRUMP貿易戰 Jed / 劉鶴食檸檬 / Trump 過唔到三月 / 稅改執行唔到
-- 意大利大選爆鑊 / 歐洲冰封
-- 美元莫沽 / 人仔莫買 / 日元已升完(EDIT) Jed
-- 隊股市全球拆倉入債市 Jed / 格老話債已爆
-- 2018大通脹 / 黃金1300下面收集 Jed / 美國令油價大升
-- bitcoin係莊家騙局等爆煲

本地股市J點
-- 700 Jed / 388 Jed / 內銀 Jed / 內房 Jed / 收息股 / 2318 全部都係騙局
-- 習登基象徵熊市 / 北韓打硬 / 北水係唔存在 Jed
-- 賭贏EUGENE Jed / 英國王輸到警戒線 (EDIT)Jed / 青姐施生轉呔 (EDIT)Jed 全部好爽
-- 海航 Jed / 融創 / 樂視 / 安邦資金斷鏈又爆 / 紅二代元老死後爆大鑊
-- 財政預算炒起樓市 / 支持創科 / 多盈餘既經濟好 全部都係騙局
-- 港樓今年爆, 次按番版 Jed / 同股不同權係騙局 / 中原上170係騙局
-- 700 Jed / 1299 / 其他港股 Jed 業積出事
-- 三月睇淡 Jed / 貨源入弱者手 / 牛三轉熊一 Jed / 6月先炒番上

係喎你條朱仔，又約咗囡囡

唔係女啦，同d friend 去玩咋

好啦！玩得開心啲

睇黎寶少有接班人，我有d 後悔屌佢tim

實祝到你

無返黎一排做咩有戇鳩仔入場

大師兄快手到
聞到熊味
仲有無得彈返308比我遠熊

係連登串柒柒SHOW OFF係咩心態
究竟現實幾自卑先要咁做

BTW, 大戶刷上323洗幾多成本, 搭雞棚用既錢會賺唔番咩
又唔係破頂

US CFU

拉頭馬張相得無得拉繩
究竟禮讓俾人拉定係攝鏡架

都無人俾面叫你一齊拉埋
有面極都有限啊CHING

CLS見識到貼倉嘅威力

成班燈到

貼倉唔一定死既,
串柒柒可能會快D

師父會獎勵謙卑既人, 貼倉都未必死
例子: 呂布

MDBT星期一繼續橫行無忌

阿寶應該要表揚佢

謙卑=win

點解仲有咁多人買近牛

星期一係咁二chok一百就殺曬...

老美低位抝成400 點
算唔算係好消息黎

\|/

呢期都係跟住師父 cash is king

美國個邊主要升唔受外貿影響既醫藥股
GM Boeing 都跌

另一方面 實體店收入跌多過預期
可能畀網購搶生意

唔知對香港有咩影響

呢個市玩short

力撐特朗普！美商務部長：增關稅沒有大不了 (03:55)

【東網專訊】對於美國計劃增加鋼鋁關稅，該國商務部長羅斯(Wilbur Ross)接受外媒訪問時直言「沒有大不了」，其對消費者價格帶來廣泛但微不足道的影響。

他舉例指，受關稅影響下，美國一輛價值3.5萬美元的汽車，價格只會提高0.5%；如果是一罐罐頭湯，價格僅會提升約0.6美仙。

他重申美國總統特朗普的決定沒有錯，認為增加鋼鋁關稅是因為其他國家未能解決全球傾銷的產能過盛問題。

特朗普增鋼鋁關稅 IMF：恐亦損害美國經濟 (02:26)

【東網專訊】國際貨幣基金組織(IMF)警告，美國向進口鋼鋁徵收關稅，會造成廣泛的經濟破壞，美國經濟同樣會受到損害，並促請美國政府及其貿易夥伴，解決彼此的貿易分歧。

IMF指，美國總統特朗普宣布的入口限制，可能不單損害美國以外的經濟，美國本身的經濟也同樣受損，因為當地製造業和建築業，都是鋁和鋼的主要用家，該些行業同樣會受到損害。

我𨳒你啦
好肯定用得 emoji 整user name
一定係學生或者啱啱出黎做野

聽你咁講，巴打好似對做生意好有心得
未知你喺邊一行業辦事？

我無後悔𨳒柒你

𨳒你

大戶
咁多大戶咩

你而家掃上去係逆勢而行
幾多錢都唔夠你掃
個雞棚未搭成就比火燒撚晒

走入嚟呢條友邊個嚟?

打貿易戰最好向iPhone開刀，收150%稅，到時沈門轉炒iPhone,掂呀

信乳鳩學果d死喎！

嗰啲本嚟要死炒高晒，到時iPhone 11 原價賣10000，有關稅變25000,香港冇關稅咪有得炒，ST狗或者翻生

我

唔喺名冊，唔識你

可唔可以自我介紹下？之前個個男絲都係均輸d fd！

入去邊

上香\|/
又入多個燈神照亮萬民，加多一個咪變黑色三連星

出面好多妖孽

呢個真
最可能發生所以個陣先話拎返美國做 ？

黑色三連星比阿寶秒架喎

黑期停係30450，有趣

我試過兩個鐘輸左 3mil 港女
思博系統
睇翻上市第一日張圖
全日都係我做

ADR 倒升
我有無睇錯

條傻鳩燈到咁
我仲諗住星期一數錢

咁巧合
好假呀

越南、泰國、馬來西亞等等

美帝工會唔講得笑，除咗自動化嘅嘢拎返美帝造冇著數

有無史官可以係到紀錄一下琴晚沈門史詩式嘅戰績

貼倉成功擊殺率達95%以上

cfu神聖不可侵犯

不死牛 執返條命

仲精彩過裂口跌

再一次見證歷史

dow dee 喺香港時間0100-0200 左右嗰幾棍先精彩
當時係沈門最熱鬧既時間，同時dow dee 就-2xx 抽升到-6x

只要星期六日侵侵同鮑威爾唔好亂up，寶寶都應該唔使死

話說前日又幫襯咗1137買咗尿袋，呢次第二次，連同最近幫襯美帝Amazon 4鑊，要考慮吓等1137跌多啲入少少

沈振盈沈大師模擬投資比賽包尾

熊左都比班燈神拗上黎

啱啱追返晒琴晚大戰d post

果然師傅神聖不可侵犯

逢高加沽，仲好有平貨

沈門樹大，自然招風

宜家靠邊站既原因係個個燈黎燈去

求其望吓405，好似負債比率去到50%以上，有冇人可以証實一下?

能見證師傅威能，弟子拜服

無人識

股市壞左呀 笑到gapgap聲
唔知cfu起身見到咁咩反應

認真再望吓，36%左右，不過望吓aastock嘅現金流量表，唔知係咪借好多水?

另外今次冇核數師意見，奇怪?

無緣睇到

星期一會非常精彩

AASTOCK有時更新會慢
唔知真係無核數意見定無搵

冇記錯法例規定REITs負債唔可以高過資產45%，睇405個勢頭會不斷迫近借貸上限

利息增加嘅話，派息唔知嚟緊有冇保證?

405 同87001 1426都係大陸野
物業 土地有使用權限 過左就要申請續期
有人話會比政府收返
上過大陸論壇 話 關於土地使用權限 只係類似補地價 比錢再比你玩多三十年
唔知真定假

就是香港同大陸 樓 或REITs 既估值唔同既原因

仲有大陸已試行房地產稅
北京已收 87001 1426已受影響

87001 之前有9%息幾正
佢有28年收（假設無得續）
我12年回本 仲有16年收租
之後仲有重慶資產 酒店等等 送比你
現家升左 就唔買了

師父話 下試三萬點 期指到左 咪反彈
師父

長江巴犀利，思路好清晰

日yen 升完 0.732 short 咗yen

幾時上得返星期二高位，隻call磨緊時間

香港都係leasehold，都要夠期補地價，87001以前睇過，+X哥有份，不過用冥幣交易麻煩唔諗

每當有人貼倉
其實應該俾番呢張圖個位弟兄

國策真係好影響投資意慾，大陸reits我真係唔識玩

師父懲罰緊英國皇帝啦

訓教前仲以為道指會落地獄
訓醒拗返上黎 睇黎無咁嚴重

要睇埋呢兩日侵侵會唔會亂講野同埋意粉選成點

今日大陸都開會啦

有勞師兄
尋日淨係聽左一半咋, 成日留d重點o係尾我有野做聽唔到

Halle Louis

最終貿易戰打唔打得成，取決於雜種讓步，理論上讓步居多

升值冥幣就可以減少貿易順差，不過變成強國嘢貴出口受損

貶值冥幣嘅話抵銷到關稅影響，不過Trump會祭出「貨幣操縱國家」大絕，到時徵收懲罰性關稅

睇勢頭要讓步比Trump，開放幾樣嘢例如電子產品免稅之類，對打強國冇幾多so，拉攏日本冇乜可能

或者冥幣對美元升多3%，開放幾樣市場，Trump就唔打住

呢度最邪既係就算你係賣左先貼，師傅都會追住黎打

侵侵好叻用口技拗著數

你都係

新浪美股訊 北京時間3日消息，據《華爾街日報》援引未具名白宮官員的話報導稱，美國總統特朗普計劃對全球適用鋼鐵和鋁進口關稅，不會豁免像加拿大和歐洲這樣的盟友。

白宮官員告訴記者：「總統明確表示這將是全面關稅，沒有例外」；「附帶例外的問題是，這就停不下來。排除哪些不排除哪些？」

該官員沒有就其他政策細節做出答覆，例如關稅是否適用於所有鋼鐵產品或免除半成品。

大c打個j,就洩哂

有無可能已經預左大選結果提早消化，之後選完對股無咁插

印象中對打最大機會搞iPhone，大豆嗰啲強國自己都唔夠，要靠美帝入口，加唔加關稅都要買

其他如晶片自己做唔到，強國嘅音響做得幾好，唔少鬼佬都買，不過內部嘅嘢冇幾多可以自己生產

例如電容用德國日本，解碼晶片美國，部份元件台灣，幾乎除咗焊錫同殼，或者眞空管

都冇乜邊啲強國做到嘅，對打要睇自己幾多牌

單野分分鐘係侵侵自己爆出黎，可能連啲手下都唔知佢到底想點

佢條撚屌成日突然約哂啲記者朋友黎佢屋企睇佢簽行政命令，好似好撚威水咁

支那睇嚟又會俾侵侵大到，習帝要登基真係困難重重

大龍鳳嚟姐，佢識玩一定咁玩

唔關我事架

據說趙紫陽舊部屬反對緊雜種稱帝，其內部唔係想像中鐵板一塊

我玩開A股 都唔怕煩
只係8%都唔夠吸引 9%樓上就可以一試
比起日本樓 87001 1426仲好

香港都要夠期補地價？ （只聽過綠表補地價）
我仲意為得大陸先有補地價
商用地都有補地價
可否講多少少？

\|/ 師父神聖不可侵犯

所以我諗係侵仔幫習仔上帝位
首先打造美帝敵人, 土共最鐘意呃人關鍵時刻槍口對外, 暗中做自己想要既野
之後

其實侵侵好似我一位做生意嘅朋友咁，佢成撚串柒柒好大喜功，質曬佢尐員工食佢蘇州屎，最撚叻就係傾生意時掃枱大鳩人，同佢交手嘅見到佢會嚇一跳，之後就得啖笑。佢最撚叻嘅係次次叫對手接佢傾嘢，跟著質鳩人大鳩人揾著數
其實商場裏面好多痴線佬
佢真係做得出嘅我寫個服字俾佢

國內好多人屌佢，我諗佢會收一收呢排

一開始似係美帝打強國，依家似係包括埋歐洲，基本上打哂全世界。唔係強國妥協就得。

就係多人屌之後出關稅呢單野
真係好岩時機

今日就開會喇

就係驚呢樣，習帝會唔會一登基就俾侵侵撚狗先？老閪都硬起來建立威信先啦

上面快撚柒d開完會啦, 呢排係咁掃黃

侵侵根本就有心搞鳩佢攞著數

咁就要睇習帝點接招啦！
佢硬食就內外夾攻，佢收一收就俾侵侵撈到著數

唔係搞既
佢地係好朋友, 夾好哂架啦

大陸同特朗普企業關係你想像唔到既

呢個當然，歐洲有條件同美帝打嘅，不過佢內部唔掂，最後都係講數，估美帝亦唔會追住佢打

最撚憎就係支那呢嘢!根本班政協叫開雞開會就掃鳩人黃等所有人陪佢哋一齊無得玩

你懂的

住宅一定，我估商用地一樣，冇記錯法例規定香港上市Reits夠80年要賣晒資產解散分返錢比股東

有時間我查一查

唔怕啦 忍忍 儲下子彈
下次call g 比佢感受下重炮既震撼

所以正確既人係唔會貼倉架

原來到最後仲有得分錢
講得白D
香港 同大陸REITs 都係有限生命

長江電力 大秦鐵路好似玩得耐D
只係驚支爆

只要仲係順差，就算平衡，冇大幅減少貿易總量，唔會爆，生到美元即係可以買到量食能源，對內債冇問題，還吓息拖長啲證券化OK,唔係債券通開嚟托咩?講債美帝都多，都未爆，貿易大戰就真係會爆啦

之所以2登咁多年講咗十幾年支爆，一直燈，就係搞錯，外資入強國做生意主要係背書嘅美金

btw,債券通嘅債幾高息我都唔諗，就算有資格買，印象中強國公司管理人操守靠唔住，違約就痾撚

係呀 幾高息都係假
一句還唔到 就88

長江電力沽曬
跟誠哥搵食算87001

我覺得，侵侵好波。

習武帝想登基稱帝，
侵侵就出兩招，兜巴摑埋去：

一)旅行法
二)打貿易戰

習武帝稱孤道寡之路，多左障礙。

侵侵摷著數世界第一
別人笑佢太瘋癲
我笑他人看不穿

董建華美國政商界好多朋友。
今次想打中美貿易戰，
老董一把年紀又要奔走

呢一轉有鳩夠老懵董忙啦！佢要做吓運動

歐盟擬報復美增鋼鋁關稅 劍指Harley-Davidson、Levi's (11:14)

【東網專訊】外電報道，歐盟發言人表示，作為對美國向進口鋼鐵和鋁徵收關稅計劃報復措施的一部分，歐盟準備將目標對準進口的Harley-Davidson電單車、Levi's牛仔褲和Bourbon威士忌。

歐盟發言人指，美國總統特朗普明言將對外國鋼鐵和鋁，分別徵收25%和10%的關稅，歐盟委員會主席容克稱可能採取的反制措施，並提及上述3項商品。

Harley-Davidson股價受消息拖累，盤中一度跌3.6%，創近1個月最大跌幅，收市跌2%。

歐洲有資格同Trump講手，果然有新聞出嚟

師父：我都唔知仲有幾多年

聯手制造通脹 如果傾掂數，推高通脹，各國又可以加息同政府多d收入？

想殺我隻不死牛

政治市真係好難玩

歐洲佬美帝各出一拳試探對方，雜種暫時冇料到，我睇牌面鳩估要讓步多

習總最鍾意嘴炮

其實習習好似無乜企硬既本錢
企硬搞到真係打貿易戰，個後果太難預計（因為trump 係一個不按牌理出牌既總統），呢份不安定性對佢稱帝之路好似大影響過俾內部當佢淋善

師兄87001駛唔駛換咗人仔先買到，定係卷商係你買時幫你直接換？

都係扮下嘢，唔通同盟友反面咩。不過當佢地係水魚成日拎著數遲反面

打貿易戰要講自己嘅生產力，或者資源，我有嘅我做到嘅唔怕同你打，最多成本高啲

以前強國玩稀土搞鳩美帝日本仔，拉到個價天高仲有時供應有時唔供應玩嘢

後嚟各國自己搵資源及替代，之後稀土價格急瀉要求人要，睇舊新聞，殘體

撚狗市，專開估你唔撚島
買乜嘢都要小心落場嚴守止賺蝕

買乜野都好，到真係中左都唔好囂，保持謙卑

除非入唔夠貨，想發動邪術

侵侵+三中全會+意粉

意粉，難估。

英國脫歐。如果意大利都脫埋，下個我鳩估可能係法國。

快點崩壞 再由祖國重組主導

美國前10大鋼材進口來源地中沒有中國大陸
2018-03-02 17:43 新浪美股
匯通網訊——儘管美國鋼材進口來自逾100個國家，3/4的鋼材進口主要來自8個國家和地區。 2017年，美國鋼材主要進口國是加拿大，佔美國鋼材進口總量的16%。其次是巴西（13%）、韓國（10%）、墨西哥（9%）和俄羅斯（9%）。其它主要鋼材進口來源地包括土耳其（7%）、日本（5%）、中國台灣（4%）和德國（3%）。

好似強國唔係主要對象

歐一拳
美一拳
習武帝如何應對，好期待

咁會散曬

因為中國將d貨先運哂去其他國家 eg墨西哥 再貼牌話個批貨係made in墨西哥 再出口去美國. 中國為左避俾美國指責傾銷已經好多年都係咁 出名既產品例如鋼，蜜糖， 以前既服裝( 唔係點解香港以前d廠佬剩係賣配額都賺到飛起)

玩得果一萬幾千就周圍貼倉認叻真心唔知咩智將嚟

合久必分

好撚火鳳feel ..

各位準備股災

無啦啦自爆都有

韓國佬嘅強國轉口，其他唔清楚

法國機會細 雖然同德國意見不合但都死跟 可能知自己事做契弟好過
係難民單野之後我都估歐盟最後變德法聯盟 d垃圾國家就無撚用ge

德國又係食盡歐盟著數咁多年 而家要付出代價

其實唔分加埋尐窮撚北歐國家都有排佢哋受，仲要接收難民

上網睇返，原來意大利失業率有11%，25歲以下青少年失業率有32%。 歐豬之一，搞成咁，發生咩事呀？

西班牙有段時間接近30%失業

意大利福利好 重稅 但有失業金 冇乜incentive搵工

唉
成班財經台燈神都買熊/put過週末
上面個痴線佬仲要貼倉
尋晚老美又升返咁多
我d淡倉點算呀？

我本身戶口有人仔
你可以自己轉左人仔先
因為你無人仔 佢幫你轉既話 會收service charge

心理質數

係你錢就自然入你袋
星期一呀爺開邊飯都無人知
平常心啦

港股跟跌不跟升
關稅問題，上證隨時又冧
根本跌多過升

下星期一逢高加沽

撐

我上個post貼左條link

32%都算

有叔工人工又低又冇地方扑野

師傅話旺角分行啱曬佢，夠撚多大媽俾佢老點

升跌其實真係無所謂
但係俾班燈神搞到我輸錢就真係火都黎

田雞好波

人哋鳩噏兩句就影響到嘅，咁股市就好撚易玩啦！平常心，有賺就走長走必勝

學習緊平常心
玩左股票3個月
都交唔少學費學習平常心

無嘅唔緊要，收息長坐少操作

兩樣都有
由閱文上市開始玩
D正股成日高追輸到仆街
前排忍痛斬哂
工具就輪贏動物輸
成日捉錯路

咁你咪淨係識贏果啲囉！個天都幫你揀埋啦！

成日手痕亂買又跌錢

無野做日日睇住個市好易忍唔到手

食過下午茶先啦
平常心 接近吉倉

我都唔撚明
中左唔囂

中黎把撚呀

正正經經搵返份工啦
五歲人咁後生

唔怪之得你失業啦
咩邏輯

二公子

本人持續失業
有咩可以幫到你？

有神呀
快

無

因為我都係廢青
想同你交流下心得

well 燈

渡假中！各位兄弟同大師兄先並肩作戰先，我下星期三返黎！

玩得開心啲

二師兄又去為港爭光屌㗎妹

自從入左沈門吃喝玩樂花天酒地都有師父埋單！爽！

二師兄
師傅同船 屌女不完

師父埋單

3mil 拆咗佢個雞棚

隔離post個傻仔比人撚到傻咗

歐盟其實同東盟差不多lv,真係執左佢仲好。 世界經濟都係睇中美。 你見貿易戰第一個嘈係加拿大就知，根本係trump同習帝兩兄弟夾埋舞高弄低。

你明點解歐洲咁多賊
佢地真係無錢開飯先咁做

早呀各位\|/

有諗過

Trudeau 咁型 侵侵妒忌佢溝左自己個女同老婆

群魔亂舞, 有請師父出場

請埋祖傳秘術

卍解

自然之理 簡潔而充盈
事有始 必有終
終始於始 始來自終
正如人一生
因為有生 所以有死
因為有光 所以有暗

牛熊本是來自一源
有熊出沒 因牛來過
牛兄重臨 熊弟遠走
試問股市可否只有牛而沒熊
正如秦大帝問可否長生不老
只生而不死
吾等現在看來 只笑而不語

如老莊所言
生一定好 死比較差？非也
富比貧好？非也
在乎主觀心態是也

汝覺得好，就好
汝覺得差，便差
不在乎 貧富病健姻緣家庭事業是否順利

自然貴在乎於平衡
順勢而下 天下助之

今熊勢已成
汝等不投降等於逆天而行
結果不言而喻
吾也只可好言相勸

共勉

咩人

古有J圖托市, 亦有易灣拿冧市

wa diu

已射 thx

一個靠材華揾食嘅人再加素顏
米咕快d 出補血圖

尋晚乜事美股可以打反手升番？
我睇唔穿亦看不透

一日跌一千點咩

點平啲期

佢星期六去左食囝囝

馬沙之反擊

耐冇上水 上個水say hi先
牛過夜等打靶中

mon生死位

人生是戲
本是定了劇本
得失又何需掛齒

人獨酌 酒
思緒走 亂

閉眼
向內尋找
汝能否看到本源？

自由
和平
愛
純粹的感情
何驅你我？

你即是我
我即是你

如王菲言
你快樂即是我快樂

唔駛俾負評佢喎
佢見有反應會繼續自high

我已當條白痴透明，佢自有師傅對付佢

咁熱鬧嘅

覺得沈門小咗好多人
2月頭個棍 亂打死咗好多人
我都抖完先返入黎
之前一日幾個POST

洗禮！

Trump話會加翻歐盟汽車稅，真開拖

政治市乜都唔好做最穩陣，唔知班友玩真嘅定口水戰

玩工具嘅小心

中學雞小圈了子咩
𨳒你老母

講你就天下無敵
師傅前 師傅後
你叻就自己做左師傅

朋友，搵嗌交出去自己開post,OK?

不ok

咁就block,各位唔使理呢條友，block佢等佢單機，唔好理佢

隨便 block

大家唔使理佢

心胸狹窄
沈門以你為恥

御峰理財：巴菲特股東信有何啟示？ (08:00)

【東網專訊】御峰理財研究部在東方產經「專家點評」專欄表示，作為價值投資者，每年2至3月份巴菲特的股東信是不可錯過的讀物。今年是巴菲特發布的第53封股東信，仍然給投資者帶來新觀點和新思路，值得投資者仔細閱讀和思考。

巴菲特在談及併購市場的時候，解釋年內併購規模減少的原因。在2017年市場出現併購狂潮的時候，巴菲特所管理的企業卻找不到價格合適的收購對象，原因在於他們認為，別人愈大膽的時候，自己就愈謹慎。

在管理強積金中，投資者過去一年亦面對炙熱的市場狀況。羊群效應影響下，投資者或許忘記了風險是何物。過去一個月市場調整以及巴菲特的股東信，都告誡投資者需要根據自己的風險偏好去配置資產，並適時進行組合內資產再平衡的動作。無論經濟前景多麼亮麗，合理的入市價格和風險預算是組合能夠長期平穩增長的關鍵。

有關ETF和組合基金的十年賭約，以巴菲特押注的ETF勝利告終。巴菲特表示，過去十年，股市行為並沒有甚麼異常。而在2007年底，投資專家亦堅信標普500指數長期回報能夠達到高單位數字的增長，頻繁交易毀掉了投資帶來的收益。

強積金計劃的基金並非ETF，無法享受ETF機制帶來低收費率的優勢。但是，這次賭約亦告訴投資者長期投資下，費用對回報亦起了至關重要的作用。另一方面，交易操作亦並非愈多愈好。

不少媒體報道了巴菲特有關債券風險的評論，表示債券可能比股票更危險。但是，如果投資者沒有閱讀原文，可能會被這一標題所誤導。在股東信中，巴菲特表示賭約的收益源自於年化收益為4.56%的零息美國國債。但到了2012年11月的時候，該債券已經大幅升值。如果持有至到期，未來5年多的年化收益僅為0.88%。

這意味如果未來5年通脹率高於1%，這個資產的購買力不升反跌。因此，巴菲特強調，在當時利率水平和相對應市盈率下，隨着投資期限延長，多元化股票組合風險程度就會逐漸下降，甚至低於特定的債券。但是，這並非表示整體股票的波動率會低於整體債券的波動率。

一早block左
話自己一日輸2m都試過
但買1m熊都唔夠就串柒柒
你信唔信佢嘅嘢

冇興趣知佢賺蝕，成隻小學雞撩交嗌，應佢即係嘥時間，由鳩佢自言自語就得

認同

block 左人會點
見唔到內容定直頭唔知佢有留言？
未試過

再睇唔到佢講乜，免阻住版面吹水

笑撚死人 小學雞
Block 人都唔識
死番香討啦

Block 都要人教

3 mil 呀
2個鐘
𨳒你老母

駛唔駛print 翻啲交易紀錄比你睇

條傻鳩都救唔到呀寶

雙方唔知真講手定靠嚇

救左我d 熊仔先啦

幫得一個 得一個

星期日咁早嘅？

越嚟越多呢啲咁嘅嘢

Uber創始人擬發數字貨幣Eco 涉1萬億枚 (09:24)

【東網專訊】國際電召專車應用Uber聯合創始人Garrett Camp擬發行1萬億枚數字貨幣「Eco」，冀Eco能夠成為一種全球性的數字貨幣，且可讓用戶作為日常交易的一種支付工具，且發行Eco將不會有ICO過程。

仲夠膽開？

冇成本嘅點解唔做

賺得一蚊得一蚊

我度緊開沈門加密幣，叫「沈幣」，期望成為上沈大師投資班嘅支付工具

聯同師父食大茶飯，有冇得諗?

師父精神

沈幣
派返十萬個沈幣先

上香\|/

特朗普形容習近平是「終身國家主席」 稱美國或可一試

美國總統特朗普說，中國國家主席習近平現在是「終身國家主席」，形容對方很出色，又說這是一件好事，可能美國某天可以一試。

特朗普當地星期六，在共和黨一個籌款午宴上發表有關評論，台下賓客報以掌聲及笑聲。

中共中央委員會早前公布建議，提出刪除憲法中，有關國家主席和副主席任期，不得超過兩屆的條文。若修憲獲通過，意味國家主席習近平在2023年完成第二屆任期後，有可能繼續連任。

美帝真係想做美帝

物極必反，天國近了

侵

連登又出幣 (Lin 幣)
會員有幣可以無限任睇(比Lin 幣)
CD ROM 有限度活動 (強迫睇廣告等)
連登發大達了

出個coin比大家想像中簡單
一個鐘加百幾蚊就得

聽日，各位手足點睇？

插！

先開低100到
30450左右。比機會你入近牛到10:15-10:30 快插
夠唔夠毒？

唔夠
先低開一百
再抽正數

然後插
再抽上
再插

睇實戰理論!

反手王天凡fatfat

格林斯潘指美債牛市近尾聲

【星島日報報道】聯儲局前主席格林斯潘向外電指出，美國債市數十年牛市即將結束。他表示，債券價格泡沫離破滅不遠了，反過來也將造成股市的下跌。債券價格與債券收益率成反比，在新的一年里，債券收益率飆升.10年期美國國債收益率於2月21日創出2.9537%的四年高點後，似乎有機會上試3%。

格林斯潘指，任何刺激經濟增長的減稅都會增加通脹，華爾街因此擔心美聯儲將會採取更多的加息措施以壓制物價與工資的上漲。他認為，稅改法案將企業稅率從35%降至21%，經濟短期內將會有增長，但因福利開支將逐步蠶食增長，所以對於美國經濟長期前景有保留。

輪到口術始祖格佬出場

明天篇實戰理論=沾滿了師父精液嘅紙巾

近呢幾個月師父不斷讓步 話等佢反彈完再開淡倉 果然即刻唔挾

師父，快回復舊年既傲氣

想當年，大師成日話
個市令我好失望唔挾高俾我開淡倉
多謝大家！
個市好似無乜力！
我當佢技術性反彈

個市即刻升到hihi

而家，

一個字

好L毒

大勢落硬 或有小彈
陰下陰下跌

陰乾你班仆街

突然間咁多利淡消息
都係上番注香先 \|/
師父快食完野就好有電著番燈啦

意大利選舉個結果對全球經濟有冇影響
極右好似會贏咁

歐洲炸藥桶

師父又中

呢排無意間 上一上fb
見到顏色基金經理之前講五個心路歷程
講第一個階班係社會嘅錯
絕招係搬龍門 等發酵 走著瞧
真係好大膽

沈大師表示，港股上周在期指結算日挾升到31,800點水平後，走勢急轉直下，數日之間又回落到30,400點水平。上周五晚的夜期，更一度跌破30,000點關口。

由於美國總統特朗普要推出入口鋼材徵收關稅的政策，引發了貿易戰的憂慮，致令全球股市出現震盪。雖然上周五美股回穩，但卻並不表示股市已跌完會重納升軌。因為「貿易戰」的憂慮，只是解釋過去兩日跌市的因素，並不能解釋自二月初展開的大跌浪。即是說，引致二月初全球股市下跌的原因，仍然存在，繼續發酵。

踏入一八年後，宏觀經濟環境愈來愈清晰，所有基本因素正在轉變中，正轉向於不利股市的大方向。若純以圖表及技術分析，此刻仍未可以作出上述的判斷。只有用深層次的基本分析，而且還要獨立於大行報告的自相矛盾，才能夠掌握到端倪。

本周每日的股市走勢預測：
周一（丙申日）：天干屬火地支屬金，火剋金之局，反覆回穩。
周二（丁酉日）：天干屬火地支屬金，火剋金之局，走勢偏穩。
周三（戊戌日）：天干地支皆屬土，全土之局，再度下跌。
周四（己亥日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，反覆向下。
周五（庚子日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，持續疲弱。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士）

想睇番沈振盈之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #港股 #天干地支 #引發貿易戰憂慮 #基本因素在轉變中 #深層次基本分析

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

回穩即係點

的確係咁

開市跌一千
收市跌五百

師父咁講
星期一 二反彈好走
星期三打後

Ching sick ball
好過班垃圾偽信徒

心胸狹窄 沈門以你們為羞恥

唔聽其他人講就係沈門偽信徒!?
真係好好笑

你都識講沈門啦
關你撚事咩

係都聽師父沈振盈講啦
咁撚勁出公海救連登仔
唔洗係度博出位WO

宜家隊阿仙奴就好似穿左頸線咁表現不停破底

關你撚事咩
𨳒你老母

言論自由呀

我都有自由屌你
踩場更加要屌你
ON99

唔洗理佢啦！
禮拜一佢就知味道啦！

講乜撚都無用，買得果一萬幾千，證明佢無撚信心

係有料就好似橫山巴之前係出面救唔少人啦

咁撚叻疴煙買曬落去，講條鐵咩
btw,你好似呢幾晚都瞓得唔好喎，瀨咗嘢呀

算啦安師兄
逢跌市就有呢啲屈機男之流出嚟串串貢
唔知博乜
買得個少少，兩張大期都唔夠
Block 7 左佢算數

𨳒呀
戇鳩鳩呀

唔撚係屌 唔撚係on99
廣東話都唔撚識學人𨳒人

同屈機男一鳩樣
唔知做咩撚野

軍師都好過佢

沈門喎

得啦好撚勁
去做教授啦

全香港性教育都靠撚哂你啦
慢慢屌

唔好理佢，等天收!
佢係叻嘅邊得閒入嚟串柒柒吖
間嘢睇嚟開得一年就收皮，師傅祝佢一本萬利喎

啱啱check完twitter，Trump無再出口水tweet，可能未起身

小學雞一撚樣，又貼圖又唔撚識改，copy人哋口水尾

係叻既好似呂布同師兄去哂玩啦

仲係度唔會好得我地幾多

你死果日都未收皮呀 垃圾
你最好長命啲

個樣生到低能仔咁，智商得六十啦，好快敗撚屋企家產

貿戰嚟真？羅斯：歐盟報復微不足道 難威脅美國 (21:48)

【東網專訊】外電報道，美國商務部長羅斯表示，歐盟報復關稅所構成的威脅微不足道，不會對美國經濟造成太大影響。

美國總統特朗普早前威脅，一旦歐盟採取行動報復美國，就會向歐盟汽車出口徵收關稅。特朗普透過社交媒體Twitter表示，美國與歐盟28國的貿易存在「巨大不平衡」，如果歐盟向美國徵收懲罰性關稅，美國將會向歐盟汽車作出反擊！這是歐盟指出，一旦美國落實對鋼鐵及鋁徵收新關稅，會立即向美國實施報復後，特朗普的回應。歐盟將在星期一(3月5日)開會討論潛在貿易戰的問題。

特朗普說：「如果歐盟打算上調已經很高的關稅，並對美國企業做生意構成障礙，我們將簡單地上調歐盟進口美國的汽車關稅。」

一旦如此，歐洲兩大著名汽車製造商福士(Volkswagen)及寶馬(BMW)將首當其衝，它們每年輸往美國的汽車總值以數億美元計。數據顯示，單在2016年，歐盟向全球付運汽車達600萬架，當中美國為最大市場，吸納逾100萬架。在2017年，美國與歐盟的貿易赤字超過110億美元。

係𨳒
唔撚係屌

出左好多啦, 夠哂數
再搞習帝都唔掂

你夠膽出樣咩？

鍵盤戰士

學你講自由啊, 你吹撚漲咩

百痴仔講嘢一樣
唔玩嚕我有好多要做
撚住咁多先

老實講句

吹唔漲

又話block左我

唔好回佢啦
同屈機男一樣無視就得

block咗都可以睇喎，你識唔撚識用電腦
唔撚識就返去飲奶啦小學雞

係呀係呀
Block咪得

講咁撚多野把撚呀

係咁，做嘢先

有冇樣睇下, 佢都唔要面咪post出黎

得啦 知你叻啦

咪就係
唔洗理佢
我地只跟師父

放心啦
聽日升既話
佢就話自己做左對沖 或平左倉
聽日跌既話 咪串人囉

先升後回 就會話自己加左淡倉
先跌後升 就會話自己平左倉 再開淡淡

唔好睇啦, 來來去去都係拉頭馬個張
以為好勁, 其實好似痴埋去一齊影咁

連繩都無得拖
你話佢有幾多面啦

貿戰嚟真？羅斯：特朗普已接觸多國 無考慮縮沙 (21:37)

【東網專訊】外電報道，美國商務部長羅斯表示，總統特朗普已與世界多國領袖交談，但仍然沒有考慮有國家會豁免鋼鐵和鋁的新關稅。若爆發貿易戰，美國的貿易夥伴將比美國失去的更多。

羅斯又強調，上調關稅不會對美國就業或物價造成太多破壞。

去開定後備post就瞓覺，各位自便

會唔會先搞貿易戰煙幕再傾貿易協議

借刀？咁樣衰都自貼係咩事

講咁耐因素正在發酵
點解師傅唔肯講個因素係咩俾各弟子學習

老老豆豆，唔知係玩真同全世界開戰定係談判手段

聽日係節氣驚蟄，個市會點，貿易戰會點，師父會點？好期待

已開新post

沈陣營第一百一十九期 －黃埔花園加租

佢提早左幾百日宣布競選連任。似做show

呢排d post 好中性

噢, 真係未見過上流會黎連登trash talk咁垃圾, 唔係冇朋友就係心理不平衡

唔通佢真係想做美帝

師兄比嘅標題嚟

最多改啲啲

如果老美真係向歐盟加汽車關稅，吉利早排收購咁多Benz股份，吉利咪仆緊街？

無記錯係母公司

升穿頸線頭肩頂都冇效了

沈門同師父一樣犯太歲
係多D驚奇野出現

應該會，睇歐洲佬腳唔腳軟唔加哈利、Levis同嗰隻威士忌稅

不過講咗好難收，2邊都係

但侵背後係高盛幫班底，搞呢D野唔通華爾街有著數？

Sorry
我下流社會

真亦假時假亦真，大戶吹奏散戶信就可以仆街...

呢幾個禮拜深刻體會，甚麼利好利淡消息都係假嘅，大戶講晒 根本股市就係有看不見的手（唔係price，係大戶 ）

師傅住唔起已經搬走咗啦

嘩屌!求其都咁match
cls

光明會 同 共濟會

侵係邊一面你都未識分啦

Nice

強國依家都冇嘢講過，可能估緊美帝係咪玩真嘅

鋼、鋁加稅之後，下一波係太陽能電池板，呢樣強國出口最多全球第一

總之港股A股嘅避開做呢類環保嘢嘅股票，玩真一定郁佢

強國鳩縮世界第一

橫眉冷對千夫指，振盈笑看二幻八

劣作

師傅 睇八千五

錢錢錢話今個月睇二幻八嘛

你啱，我無睇

等出文，錢錢錢有時講得太興奮

吉利

一係「俯首甘為反手牛」

搬咗去邊

好耐無見師父既圖啦
好不安

唔好再提隻閪利啦

真係閪利

江湖傳聞：土瓜灣傲雲峰

做乜鳩沈門又有壽頭入黎踩場 小子不知天高地厚，再嘈叫師父祝你長命百歲，全家幸福

難講，呃貨唔定，美帝要平衡貿易赤字玩真亦可能性高，歐盟還有自由匯率調節順差冇咁癲

冥幣呢類非自由貨幣，可以操縱匯率，變咗好難平衡，我賭雜種腳軟，升值3-4%冥幣同開放某類商品市場

換取唔打其他嘢

絕不含糊 個張呢

多撚謝

吉利係我終生敵人

有屋企人話 買吉利 上$50

咁撚柒

點搞都係打出七傷拳

人仔升值都好既

日本都係衰o係老美手上, 中國算得d乜

土共滲透力驚人
唔好低估

絕不含糊

日本先最傷 認真

師兄乃沈門清泉

其實大師真係印左出黎？

有線印

痴

同vicf師兄 請安
我回來了!

岩呀屌

有冇片 想J師父

搵到了 好撚正

垃圾 𨳒你老母

其實有個人幫手固定推po都幾方便
起碼一入財經台就搵到

大師兄仲有無提示

咩事

你要睇片先明

改圖定真

眼鏡娘

大家早晨！
大家覺得今個星期升定跌？

估唔掂

估唔到，或者微跌

歡迎

黃國英：貿易戰或成投資契機 (00:05)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，面對變數，第一個反應當然是先走為敬，隔了個周末，大家冷靜下來，有時間深思熟慮，估計市場波幅會逐漸收窄。如果貿易戰憂慮是發生在一個月之前，跌幅應該大得多，惟經歷完上次拆倉潮，地雷已經被掃得七七八八，暫時反應算是溫和而已。

短期內是不容易大幅回升，卻應該是上上落落拉鋸，不似會大幅轉差，尢其是中港股市。挑起貿易戰的弊病是孤立自己，當然美國是消費大國，大家要賣帳，所以特朗普才信心滿滿，說貿易戰是好事，亦很容易會贏，但就絕對會令全世界生意人考慮風險問題，開發其他市場。而中國肯定將會是最大的受惠者，值得在這方面動腦筋，似乎又要將部分注碼調配回來。

中國已經不是吳下阿蒙，一味輸出廉價勞動力，已經是消費大國。要打入中國市場並非容易，所以率先受惠的會是一些本土品牌公司，他們依然未夠品牌力挑戰世界，主力倚賴內地市場，可是美國政策咄咄逼人，就會加強本地薑的優勢，最重要是全球投資者要顧及分散風險，相信會將注碼放在這些基本面上潛在受影響較小的公司。

要記住暫時的發展，實質影響有限而已，大家只是在想像小事會放大，宏觀經濟大崩盤機會不高，微觀上資金流向卻肯定會轉變。今次事件可能是中國發展以及投資者的契機，絕對值得停一停諗一諗，重新作中長線部署。不宜一味大注炒短線，被幾百點的上落引開注意力。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

阿寶

英國王嘅分析先似短線啵...長遠黎講，貿易戰令跨國企業出現衰退，佢地唔掂當嘅，佢地嘅supplier又會少左生意，銀行收唔到壞帳嘅機會又上升。就算本地薑點好景，始終會受到環球經濟轉差影響

Gloria Lam · 40:40 大師，你好辛苦呀，由朝做到晚，今朝由TVB，午間教路，新城，I MONEY，而家做直播跟住有線，仲要做埋錢錢錢，你要多休息呀，多謝大師

仲有2期，排下三期

估先低後高
30000-》30700

多謝v師兄

非常差嘅分析，強國係粗放出口經濟，好多嘢自己做唔到嘅，佢嘅講法係發展內銷，呢樣講咗好多年唔得

原因係稅率同交易費用高，基本醫療保障太少，一般人通常傾向積榖防飢，貿易戰已經講過由克魯曼嘅分析推測

全球貿易總量最高會減少5成，喺全球經濟衰退之下，冇人可以獨善其身

英國王似係死要唱對台

老美期指跌
近牛88
30300

5 分鐘抽左成百點wor

意大利有可能變天，歐盟又少一個...

我對共匪同美帝都冇好感嘅，亦唔講政治立場，只係由牌面推斷，美帝確實牌面高多少

原因係佢有農產品、科技、醫葯.......到波鞋其實可以自己做晒，好多掌握話事權

唔做只係成本高唔化算，講句笑話，要鎖國全球國家最有條件係佢，唔係北韓

咪真係以為佢已經唔識做牛仔褲波鞋先得㗎，係賣得貴之嘛

其實上星期歐豬三傻唔係已經預左咩

點睇

落一落 殺
食花生

好大機會出現懸峙國會

\|/
今個星期六日沈門都咁熱鬧的

我都話
最毒開30450
比你入牛。等你入左先殺
一開就殺已經很仁慈

應該係估到，德國跌到冇Brake.
但歐元上星期變動不大，今個星期應該有反應

米ching

有片原圖(我當日仲係睇有線Fb live)
當日師父一人力頂千萬牛軍

(師父果日好有火)

咕咕
起地鐵唔敢直覆

德國跌到無brake 應仲關上星期未確實執政聯盟
而家簽好嘢應該定dd

今日應該引牛出動？
師父又中？
30000萬會頂住

唯一港股未大跌可能係銀行持續水浸，最新5仔樓按落到H+1.25,Hibor回落，消息面同圖形就好差

咁早就派j圖

開戰

拆息平
錢多

qq 紅轉綠

星期五收市AO 跌左$3

勁假都玩燈

港滙 7.8304

假到仆街

港幣不是錢（普通話）

中！又中！反手又中！

內銀 大陸人都走貨

好多都錄燈

開30400
賤

維屁開大會點會跌

鄧隔離600萬po 緊張埋一份

用咁小錢頂係乜嘢玩法？

近牛丫拿

我見到隻30450牛9:15已經出埋0.010打靶價

Ao 有幾可一億

我見
我有留言

唔使一開即死

我意思玩到係綠燈
今日大可以低開300

30524 開市人踩人

師父,各位師兄姐我返黎啦

無上一排做咩又有人上黎踩場

三大神燈決戰呀寶

現價7.95

好想入佢建行老母

入啦唔好等，上英國皇條船

過左10點半先

綠燈

your name

$6.5先買
大陸走貨 有排走

真係俾個條友搞到港女往上夾
師父: 犯我沈門者，雖遠必豬

幫得一個得一個
有反彈好走

燈神

連燈友真係

師父喺度清理門戶
弟子吉倉保平安

又貼倉
又挑師父機
又話我地偽信徒

代表MDBT多謝哂佢

妹豐繼續妹向下

30400牛頂左成星期都唔死

貼倉爸打而家點？

直播

不死牛

有班燈神拱照 想死都唔容易

走貨啦 吉倉王者

升完再殺
等你地入夠貨 再殺

師父: 堅決一股不留
問992都係咁話

抽高少少先派貨

好明顯係一個局

引牛

究竟守唔得住303

頭先隻牛差少少到價又插返落去

轉燈

939 向7.8去喇

睇黎師大已經盡力
果然講得無錯
升少少引你買
之後再殺先最卜街

勿買內銀
幫得一個 得一個

1月北水狂買, 2月狂沽 到底咩事

5仔要陰跌到幾時

肥牛宴殺啊

66 3日後出業績，到時我或者先計數呢隻

大陸人投資轉向啦
買細股 中小板
近期狂吹風
內銀 等返半年先再買

寶撐不住了

原來係最後逃生門

真係好惡毒

殺 30300頂唔頂到？

穿

支持位300 298

好彩走得快 , 蝕少少離場

呀寶爆炸

磨緊

穿咗

師傅G 點

呢下真係

I say one two free fall

丫爺都插

好彩一開市走左肉銀

已死
滅團了

大陸今次真係跟香港行
睇你狂跌 我仲唔驚咩

上星期冇逢高加沽
師傅派錢冇袋到

今朝我一開波就排隊入put，到宜家都冇人賣俾我

開頭倒升嗰少少，引左幾多人買近牛

好彩聽cfu 話做淡倉

依一棍好準 d老散

我 set 左價走，差少少走唔到
見勢唔對諗住走，㩒錯掣logout 左
再放又蝕多幾格

已一股不留
（少量reits)

Trump想加歐洲車入口關稅，玩到咁大，個市點會升，大陸又開始左個乜鳩全會

𨳒你老母
我係咪好撚準

牛係咪斬哂穩陣

大陸遲早做野

鑽石底？

開大會點解跌嫁

都冇乜好嘢，要開始計數

823都有回購

贏10餐老麥走佬算

樓王，你在哪裡睇到

hkex、etnet、aastock或任何講股網站都有，買咗真係唔使理佢現價

老實當初我買入睇好佢多過823

師父由立春到依家準確拯救世界

好彩佢停左一排3.9
唔係嘅話我地做相反都真係唔知點算

吸血鬼不生性, 好好多

3仔都係4叔系列，不過我考慮本地媒氣用量增長估計唔會多

唔反對買不過我寧願揀母公司12長揸

3.9例遲, 做唔到相反

屌

有人想係度搶師父光環
要貼圖維護

大師兄會否為大家執筆
記錄低今次18000破地獄之旅

執骨呀

我都𥄫緊3仔

早咗走熊反手
左一巴右一巴

好爽

建議呢張加入大堂公告
師父威盡

做乜咁衝動

可以，不過做開一欄叫師父回應

3仔本身有10送1好吸引, 月供個本不大的話12供好耐都儲不到一手
3仔其實都不止本地煤氣生意, 近幾年都好努力開拓不同的市場, 上次聽talk都見到數據真是不差

傅屠牛牛

師傅

要睇我愛股1083港華燃氣喺強國嘅增長

我唔知 明明好有信心實殺肥牛架

又掌英國王嘴

另外12都會十送一，我唔食糊免買出買入就係呢樣

傅屠

忍手呀，我都差d左一巴右一巴 好彩㩒得住自己
我同自己講，今日輸左既就算，唔好心急追

碎股有好處嘅，一就係唔使股價太高，二係小股東會比較容易養成長情冇咁易拋售

望吓媒氣股東大會，老嗰啲多數持有好耐，咩嘢價位都唔會影響佢哋揸住

我仲on9食左2格牛入返熊又回返驚到走左又插
遲左入返熊賺少左

聽日咪有

真心衰on9
我好有信心先入熊過weekend

慢慢插落去

我入嗰陣都set 好價賺20%(12格左右)
差少少放唔到就free fall
走嗰陣輸19格
想即追熊/極限牛博，然後望住個市上上落落，搵唔到位入，都係抖抖算

呀寶呢 呀寶
馬沙之反擊呀

彈都唔彈 直插

30000

穿30000

仲食口彈

聯想

跌咁耐賬面都係輸6-7000蚊左右，算係咁

呢堆嘢利潤嚟，所以冇乜點理一心睇業績

顏色基金經理

992托市

師傅又然

睇黎已經唔係大戶玩晒
.係師傅+trump 玩晒

\|/師父又中

特朗普係師父嘅人，早十幾年前參加咗同學會，呢個雞棚係要送英國皇帝一程

師父一雪前恥

大膽! 師父冇輸過

300！300！

之前
英國皇：
22000睇淡睇到33000
我冇錯 社會錯 搬龍門 等發酵 走著瞧

今日點呢

成朝開市咁耐無操作過
睇住帳面愈賺愈多

939, 2318

我都係\/

對沖國度要汁
過去做師父既洗腳仔

咁好手風

沽？

話時話，呀寶去左邊

寶爺冇咁早起身架

已死了

恆指熊、put輪過週末

依家買基金嘅人好現實兼冇耐性，一見唔對路就贖回，英國皇帝一樣會有贖回壓力

或者依家靠短線做工具對沖，一失手業績就唔得，去訊匯搵嘢撈遲早問題

英國皇帝每日幫師傅洗廁所

上證升返
我係咪有機會回本

幫師父買茶買煙

Cfu: 火!!
英國皇帝: 有!!! 沈生要咖啡定奶茶?

而家熊緊死都唔走

起碼坐到weekend

呢期做沈大師穩陣，唔好拗頸

一就唔玩靠邊站，我就係咁

搭正30050就彈，係咪咁撚準呀

過夜？

是日五行：
反覆靠穩！

觀塘個間 訊匯 樓上好似煙館

唔知剎唔剎到落30

Cfu: 我要用一注香嘅時候燒曬你個倉

師父

好耐冇見

沈陣營第一百一十九期 －黃埔花園加租

和議

尾市跌700

ok，下期加入

呢隻學生好樣靚仲有一雙白滑淫腳 一定好撚香🤤🤤🤤

腳腳